屋企人係黃 但出去就話危險 話和平示威就冇問題

屋企人知我出左去集會就發哂癲唔俾出 話係關心我驚我有事

唔通出面班後生啲父母唔擔心 我同佢講宜家唔出 將來想出都冇得出 下下就話邊個父母唔擔心子女嚟大我 我都唔知可以點

即係出得？

唔得呀 今日集會都話危險 啲黑警亂打人危險喎

巴打幾大呀....
認真，企後啲/花生位好撚安全
見唔對路就上車走

我都係咁出到去 小小野就打電話就我走 成日話有危險

咪即係和理非
你試下應承佢會早走可能會放心啲

藍絲家庭的10歲小孩：「不能因害怕就停止出來」

+1
已經唔想同佢地講真話
真係擔心仔女嘅就出去睇下啦
又唔一定要佢地上前線
我老母仲話佢老，無後生咁好精力
幫手遞枝水有幾難

如果真係有後生比警犬打死，呢類父母其實就係踩住人地仔女嘅屍體去享受生活

我已經廿幾
我企前啲既但呃左佢話企後面有咩事就會走都唔得 都發哂癲 下下用關心我驚我有危險嚟大我

Same

巴打, 唔一定要企最前
中後都有好多野幫到手

下下就話危險 如果個個都咁既想法 唔洗抗爭啦 和平示威有用就唔洗今日去到咁勁啦

食花生位都唔得 我都唔知點

連儂牆幫手呢?

樓下俾人撕走我落去貼返都話 同佢講都冇人驚條撚先落得

整合文宣, 譯做英文話比多d人知香港發生緊d 咩啦

我都係咁，但令屋企人唔擔心係你責任。
如果你係勇武，你就要比佢地知道你會去邊、點保護自己等等
如果好似我咁和理非，就at least應承屋企人會係某個鐘數返到，或者應承會返屋企食飯，而且真係做到

自問英文唔好 做唔到文宣

叫佢同你出一次先講啦,感受下個環境

我有俾佢地知去邊 話有事會走都唔得 話要出嚟搵我 到黑警真係到 又行得唔快咁就多個負累

仲停留係度.....

之前佢出過㗎 淨係遊行囉 今日集會就話唔得 好危險

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

我都唔明上一代點解咁多和理非 我自己唔好話玩火 我連有黑警傷亡都覺得冇問題

我呀媽不支持但不反對勇武，因為覺得對個咁嘅政府已經冇晒辦法
我呀爸就好支持，講明如果唔係骨頭就散都會出